[3HK客] 想轉21M真無限

用緊3 FUP 公司Plan有排都未完約
想轉真無限 21M 同 4.5G 都可以了解

如果sales巴打只求hea覆與我上面要求無關既plan 恕不考慮閣下

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

冇3 sales?

推